中華人民共和國萬歲！

衲Dee尋日冇post搞到我好悶

中國共產黨萬歲

屌屎忽

屌足八十幾年

隨街屌死自己老母

Btw 我硬係覺得萬歲呢兩隻字係側邊啲人嗌 唔是個啊叔嗌

電腦大爆炸！

係側邊啲人 呀叔係一直屌緊

頭先有冇人煲衲？